有冇球壇名氣大於實力（吹大咗）嘅球員

尼馬算唔算 現役球員嚟講名氣大到唔睇波嘅大人小朋友都識

尼馬係最underrate 嘅球員，沒有之一

曼聯成隊

香港一定係堅尼米拿

意思係尼馬被睇低？

Ash

Adu

係

Sancho

的確冒起得好快

拉舒碌柒

係，成日以為佢冇料，死扭。其實一對一過咗九成，無超技術整唔停佢

ali

賓斯馬

2和b

艾歷臣

禾確特

年中見唔少人話夏薩特勁過佢

都真。個人能力方面的確係頂尖級數

軒達臣

以前就係
今年勁到仆街

beckham

林加德

沙拿

同位置去比 個人覺得尼馬會更勝夏薩特
尼馬攞波 成個左中場左路都好大威脅

埃及美斯

真 特別過左巴黎令人覺得佢去次級聯賽做土皇帝 覺得佢回塘
但佢出到歐洲賽都根本同以前一樣咁勁

占士洛迪古斯算唔算
純粹係一四年世界盃踢得順以為好似好勁點知去咗一線球會之後根本就唔係嗰種料

破樸巴

古天奴

尼馬根本就係技術型同埋智慧型球員合體
基本上就算佢傷幾多次幾玻璃都好都唔會點影響到佢
唔係麥芭比嗰啲一味靠速度屈人嗰啲可能傷幾次就真係冇啦

算唔算係曇花一現

adu

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳
可以嘅話幫手推一推 thx

邊忽勁 得個名 技術0

垃圾波牛都俾你條猁狗吹奏

Rashford
Sancho
Griezmann
Eriksen
Joao felix
Lautaro Martinez

你不如講今年同連美斯同級？

本田圭佑
世界杯勁完之後
去到AC米蘭敗走....

古天奴認真勁你睇吓佢係利物浦同埋拜仁踢到識飛純粹係巴塞個戇鳩教練唔識用

乜撚野美國神童

利物浦果件日本仔

絕對係啦不過佢都好彩㗎啦可以踢左咁多年仲可以食咁多女

連美斯算唔算？
名氣大於實力
但無人吹過，屌到出哂名

其實我覺得呢個收購純粹係趁平買高價賣
佢一開始買返嚟嗰個價係平到痴撚線就算最後唔啱用你賣返出去點都有賺

以前曼聯嗰個讚奴沙算唔算以前啲人吹到佢係神童點知依家直情唔撚見埋都唔知係咪已經收咗皮

最錯係鏟雪鏟太耐
成個高鋒期留係俄超好哂料
不過佢似高路斯個類打國家隊會有能力加成

C朗

連美斯

係俾世界球壇踢法淘汰咗，冇速度，無用

係拜仁都係踢得一般啫。

最尾個場出正選睇到係有能力WO
只不過高普不嬲新人要等半年 同埋見D大帝唔係好肯傳波比佢就真

普巴啦

車仔岩岩買果3件

Koulibaily

尼馬其實幾勁嫁

撚你幾下，跟住過鳩你。

當然你唔忿氣會特登踢鳩佢啦

尼馬喺巴嗰陣係名符其實嘅世三

你#1已經話尼馬overrated就收收皮先啦

呢個underrated喎

神戶的小白

堅持踢10號既10號都係收皮，依家變晒一係翼一係假9

狗保
中島翔裁

賺一蚊都叫賺
可能又係跟師兄去西乙

佢起碼世界盃有好表現
相對黎講 香川狗名大於實過佢好多

德甲水準麻麻先顯得佢有表現
之後幾年個德甲MVP米希達恩已經證實左呢點
反而德甲d後防就可以

呢個擺明去d垃圾聯賽養老啦

Harry kane

睇對多蒙特次回合就知 根本就佢carry

屁馬

死利狗係咁唔知醜 班友仲好意思拎返以前d post bin c

當年頭三都係曬巴塞 蘇9 尼馬 美斯

英格蘭現役國家隊所有球員

Felix
Pique
Ramos

D人淨睇世界杯，咁世界杯表現hazard真係世一

咁你又話人吹大左

14尼馬勁到顛

真心講個兩年 c朗真係憑咩 佢一直只係利雲咁上下級數既前鋒

伊巴
j rod
grealish

武磊

陳炳安

條傻西搞到比利時走唔到線，由入決賽變4強出局

英超第三

巴狗liy

尼馬14仲係麻麻
15年頭先開始勁

我上星期決賽個晚做左阿迷

你轉立場會唔會太快

自己話完佢overrated
呢頭又都真

入波多到顛

其實佢幾可惜，實力係有
但成就始終去唔到美欺丙朗個level
要淪落到同人爭世三真係嘥咗佢

本身靚仔
似你呢d7頭咩

郤奧斯吹到大晒

咩一般 彈鐘呀唔收貨 放棄左佢啦

沙基利